點解俾人非禮強姦要等十幾廿年後先講?

係咪因為仲要靠個教練上位所以唔夠膽講

自己一上曬岸， 先睇返自己十幾年前畀人性侵，算唔算做雞？

你會唔會你老豆俾人隊冧咗，等個兇手上墳嗰陣先講出真相？

勞

資

糾

紛

口德

因為教練當年無俾錢，依家唔甘心做免費雞